有片！元朗車箱瘋狂打人

精華由02.15

仆人渣見人就打，打平民，老弱婦孺照打，乜撚嘢事

林鄭我屌你老母臭西搞到香港咁樣